商戶集會促支聯會搬走六四紀念館

支聯會秘書李卓人表示，據現場記者報道，抗議者並非大廈商戶，亦無與商戶有任何溝通，行動目的是挑撥大廈商戶和六四紀念館之間的矛盾，企圖阻止六四紀念館開幕，示威者更表示支持解放軍武力清場。

支聯會六四紀念館預計月底開幕，選址旺角藝旺商業大廈，有自稱「代表一批敢怒不敢言的商戶」的市民在大廈樓下集會，批評支聯會設館惹來閒雜人等出入。

市民代表許先生稱，強烈抗議支聯會將反中亂港政治議題混入商業大廈，改變原有商業用途，且電梯未能承受眾多參觀者出入，加上大廈公契列明業主不得製造噪音，或對其他業主造成不便或阻礙，要求支聯會盡快搬離。

許先生及另一名參加集會的鄭小姐，其後將投訴信貼在六四紀念館鐵閘外，集會者又高叫「閒雜人出沒，恐滋擾商戶」、「多次搬紀念館，早就神憎鬼厭」等口號。

支那會又然

民主黨咁撚多間地辦大撚把位。

全部都係廢老黎既

有錢收班廢老梗係仆到去

話人會對其他人造成不便及阻礙？
佢哋班仆街都喺度滋擾緊人喎

Link?

[edit]

假設係真商戶（多數都五毛狗），自己嘈人做生意就得？人地參觀就嘈親你？今次我就撐支聯會啦

閒雜人出沒唔係帶旺人流？logic king